當日熱狗算唔算浪費左個私了犬波MAN大好機會

班友廢

鄭松泰 水媽

某知名會員

大波man一打十隻熱狗啦

屌閪冇煩惱

真心想睇佢地兩個打

條犬波自己走數wo
佢要走數點逼佢打
跳樓又走數
打拳又走數

講緊台下班熱狗私了佢...佢落單仲唔係大好機會

個樣咁撚似哥狗

洋達笠水.gif

樓主又25手足